[吾皇乃真龍天子]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(113)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

仲好意思笑人 defrozen 4:0

咩TOPIC

講起佢係綠軍 仲好記得有球highlight 佢後手交波比kg ( 好似係)入樽 哥球塞ball movement 整靚

扭轉天命

Okc 如果上ibk, 259 , harden , 屎科路沙 ，wb

我敢講一定贏熱火

當塞軍出左局之後
我唯一可以肯定既係
green今年champ撚硬

okc個陣好撚勁
老細唔肯出錢 無辦法

隊隊都有green

笑左

呢啲諗下就算啦 太多可能性

嗰陣未buff

爭冠隊必有green

it9又比人撚

我最想塞4-0勇士證明公鹿唔係垃圾

如果塞做唔到，我第二option 係G持吾皇

利申：腳踏LBJXV

格連先生

無可能上柏堅斯對位bosh 先

對唔住

二哥好波

下年parker去湖你都咁串

係咪我記錯定咩

我記得雷霆最後係跟熱火打小球，越打越衰

當時輸左後風氣係話雷霆應該stick to 佢地season打乜，而唔係臨時變陣

唔知it 下季會唔會800萬打榮叔替身

咩say 左sor！

幾時先東西岸撈亂
都on9

東一pg

好難架啦
成個美國都係玩呢種分法

It沒有少帥
甚麼也不是

佢受傷改變左歷史

yes

東西mix真係唔太可行

一來交通問題

二來係美國傳統文化問題

No u 記錯

柏堅斯主力上第一節第三節

頭段場場比bosh 撚

好兄弟

又黎東弱西強 搞到我皇連入8年finals?
如果係咁 佢點拎3冠

忍唔住

或者咁講
3冠冇影響
影響既係佢連續唔知幾多年入finals呢個紀錄

火箭晉級決賽！台主或成最大贏家

拎得3冠 連入幾多年都無用啦
世人只記得冠軍

未來人？

諗下好

幾好丫

唔洗拎亞軍降歷史地位

唔好咁痴線啦

你冇左個可以share進攻拎30分嘅人啊

勇既防守又唔同講法

吾皇表示：

都係果句 harden唔走好大機會係OKC皇朝
但同時 harden唔走佢就唔會有今日既高度
應該係話3個都未必有今日既高度
利申：癗

擔心Westbrook 之後都係咁打 唔轉打法都贏唔到好多

直落四場每場輸少過廿分當贏

放心
佢一定唔會轉

話OKC 夠熱火打笑撚死人咩

搶七 打起哂狀態
打起埋各隊Fans
騎勇again

when I'm done
half of the eastern conference will survive in next year
I hope they remember you

Is must

好希望佢生性 唔好再追數據 試下用腦

kd 同wb 可能唔會變得太多 (實力上)
但HARDEN肯定 得返依家 6-7成

咁好難有突破

銀仔：不了 我要收視

之後個年 係Kg 體毛foul 嘅全盛時期
可惜都係輸埋刺

James 其實應該學 MJ Kobe
冇冠就唔好入 Final
最好 Playoffs 都唔好入
刷返啲勝率先

騎士ekid

成班冇份出力嘅人
知唔知醜

best joke

今日Jr TT算係咁啦下話

Nance換番走TT就岩數

今場TT同JR交到野啦

Tt今場算係咁我收貨
其實佢今年進步係籃底多咗好多fake先上
之前成撚日格硬上比人block同炒

Swish今日十二分

TT都唔差

TT 10+9

一邊4巨一邊得基石 銀仔點都識簡啦

牙fat走開啦

兩個都重有發展空間
我覺得西書唔係兩個走哂
如果重有依靠既話 只會打得更無腦

吾皇今年控制節奏真係痴線 你幫佢贏到十分返黎
佢可以幫你keep到完場

係 TT 唔差啦

咁睇啦，打多d可以係數據上過晒其他人先

傻啦
西岸打到半死入final同你打已經蝕哂底
撈亂打有無3冠都唔知

對面湧再多左支自走高射炮 我覺得4-0好大機會 如果係打湧既話

15個板既占士揹成隊進攻
今場真係佢屈機

如果數吾皇歷史最深刻果球大家點揀

我揀佢chase down block iggy果球
釘曬板咁block

Roll in 都係垃圾級別

今季同勇搶七最後Dagger 3 絕殺勇果球

衰在太多場

如果計一個play 一係呢球 一係絕殺魔術啦
如果final個球入樽入咗就100%係個球

100%命中 仲要

比返 IT 我算
唔想搞大佢

退貨呀

佢啲近距離拋投以前有貨
宜家剩係打到 Roll in

IT 狗比騎士屌撚到咁

而家又懷念

換左件更垃圾既返黎

it9肯打後備其實冇問題

不了...
我肯定it 係到應該一早輸左
無限俾人弱點攻擊

贏739勇係因為勇士打到半死?

成個東岸，速龍真係好撚柒

唔比佢打正選啦
第六人

差個前鋒

但都係垃圾

佢得接lbj 比alley hoop一招

如果識拍下波就勁好多

09東決Gm2 睇tvb live

係心理問題

LUE應該唔識用佢.....
進攻入20分但輸返30分出去

係咪打咩值 最尾3pt buzzer beater果球

差個lbj

幻想下對面係咁switch ola 打鳩it9

分分鐘第一輪7都唔駛搶

下年減薪跟吾皇組團

咁今季po最7一定係拓7

勇打okc都血戰7場
傷既傷

理論上 derozan 打爆sg 位

內線都係

實際上 ddr 心理病

教練轉打小球 gg

The Block 係我睇到最O咀個球
睇住輸硬都比佢封返出黎

西有拓7

東有泡泡龍

唔洗爭

其實JV在場都唔係贏好多分...

DDR 爆唔入 JR
就真係抵屌

當巫師流?

個一球 差幾mm 就係goldtend

公海仲有人反沾
咩心態

心靈寄託
KOBE退左休

起碼冇俾人炒4-0

呢隊無咩進步又唔知點講

以前我都覺得佢好撚串
但越黎越尊重佢...

就算係都唔會吹啦

又傷既傷? 15年騎士唔係傷既傷咩
lbj連續幾年由第一場打到收league最後個場又點計
東岸係無西岸咁難打 但都唔係完全唔洗出力架嘛..
lbj今季岩岩好打左第100場比賽 , 全季計已經=跑左9次馬拉松全馬
仲要咁多年都係咁 無抖過無傷過

如果ROY計埋playsoff

會係米嘈定達仔攞？

啲球迷怒屌 LUE JR TT
佢都死攬

好彩G7都交返貨

Tatum

我從來都無一刻諗過lbj 入唔到決賽

講黎講去都係話吾皇唔敢出走西岸
再沫殺佢既努力

不過真專家同外國媒體一早排佢>kobe
all time top 5

屌你老母

改名先

仲出黎柒

Jr 真係唔抵幫

今季第一次打足82場

都係個句
除打鐵數
所有最年輕record都俾lbj破哂

季後賽打鐵破埋啦

Playoff Tatum
Regular Simmons

其實我都唔明仲覺得Kobe>LeBron係咩心態

係冇睇波定Hater

佢地兩個生涯都好有傳奇性 唔使比

米嘈

Lonzo Ball

KB無得比啦
反cup739個年已經超越左

生涯未呀嘛

計埋playsoff仲係牙波

泰倫盧賽後用自己的手機流量給詹姆斯開了熱點，讓他跟他家裡人視頻，而凱爾特人方面，並沒有告訴他們客隊更衣室的無線網絡密碼😂😂

其實佢真心定假膠 電話上網對佢黎講根本唔係錢黎

屌你老母死占狗

我覺得只有反騎/反皇 假膠 先會排lbj > mj
不過> kobe 就係100%既事

佢好慳...平時會熄流動數據...
WADE講...

比少少野呀lue做

睇番之前，吾皇講出呢段嘢，G2繼續輸，D人拎呢句嘢瘋狂恥笑過，仲出過呢段嘢既post 牙

我皇：lue子 朕要facechat

屌，關我撚事

你bin返開post個個囉

你唔face dunk佢都重有可能贏

Jason tutum 係larry huges 個侄

呢D真係夢想成真既感覺
Tatum有前途呀,繼續加油

未來是tatum的

73 勇話有人傷笑撚死
勇狗話健康都係實力來

我句公鹿唔係垃圾屈左十幾日

講唔出，屌

小問題，吾皇有冇輸過game7?

騎士大敗,占士:GAME1對我而言一直都是試探性的比賽

入面啲名好熟

吾皇:朕要見太子

兩次好似
一次打活塞，一次打塞

推返個POST 上水先

公鹿唔係垃圾

未完場真係唔敢抽

今年James真心勁，佩服

對於Harden的能力，勇士總教練Steve Kerr也是讚不絕口，他表示，他不覺得有哪個球員可以守得住一個像Harden這樣的球員。而且，他認為Harden繞掩護的方式就像Reggie Miller一樣出色。

recycle

到底係勇區定占區？

入面好多都係勇

驚閪

點解仲有人反占

人生意義嚟

據NBA記者Marcus Thompson報導，西區決賽第六戰，神射手Thompson又一次拯救金州勇士。而在賽後，勇士老闆Lacob像兩年前一樣，又一次給Thompson下跪了。

賽後，勇士老闆Lacob給Thompson下跪了。儘管膝蓋疼痛，衣服緊繃，但Lacob還是向這個拯救了勇士賽季的人致敬。Thompson顯然值得這樣的致敬。此外，Lacob的兒子Kirk也試圖和Thompson擊掌慶祝，當然Thompson也和兩年前一樣裝作沒看見他。

Lacob表示：「我只想告訴他，以後再也不要故意不跟Kirk擊掌了。」

得罪禾獨行俠囉

咦原來我仲怨婦過好多會員喎

信仰

獨行俠

點解唔跪銀仔

勝利球迷區

勇聽日獨撚大爆發啦

尚書大人區

獨行俠
第一次聽個陣估唔到咩隊

甲甲係潮post比人撚

等睇咖哩賭撚手軟

小牛邊有fans牙
咪又係反皇班變型俠

腳先啱
唔記得左

軟硬

2連敗後6連勝 好似係

學友binC

之前有報導話LBJ從來都唔會畀錢聽歌同埋用流動數據

dirk

我黎架比下面

如果調返轉係勇迷咁樣吹捧，一早俾人圍

笑咗

Are you sure 個啲係湧迷

要俾正皮學友
Respect

聽歌有人贊助左佢
睇怕上網都有人比佢喇

有圖

識玩

潮區內戰

學友大義滅親

甲甲係猢都係公敵黎

甲甲又輸

搞點哂d野 吾皇又撚

真東方不敗

咁老鼠係轟區係唔係公敵

巧唔開針,甲甲明明係反沾主力之一,而家走去割蓆即係點

唔明

當塞軍出左局之後
我唯一可以肯定既係
JAMES今年champ撚硬
0
2

外戰 吹奏 依家過街老鼠

一係下年我皇去湖打定針啫
一係真係打服左

俾我皇招降左

一聽到我皇有機走就含定先

夏天都走硬 係唔知走去邊

呢D叫簞食壺漿以迎王師

可能佢係反占迷唔反占呢

利申: 我都係

想知依加我皇對50+wins team成續係點

過左Magic未

打和

lue

其實甲甲都不無道理

我真係唔明捧湖人kobe就要反占嘅logic有咩根據
兩個年代 唔同分岸分組 無季後賽交手 根本唔係rival 正如無人會話 dr.j同mj係rival 而且占能力地位超越kobe真係無懸念
反而馬廁小牛太陽快艇波士頓我就想睇佢地死呀

陣間幫班反沾既擇名先

我真係唔明捧公牛mj 就要反勇嘅logic有咩根據
兩個年代 唔同分岸分組 無季後賽交手 根本唔係rival 正如無人會話 dr.j同mj係rival 而且勇能力地位超越公牛真係無懸念
反而馬廁小牛太陽快艇波士頓我就想睇佢地死呀

塞今年無2個主力都打到咁
達 真係好正

邊個捧MJ 反湧阿

睇左足足8年
朕不給的
你不能搶

東方不敗

Final對手常變
唯獨朕不變

個邊講到 東岸廢 所以占士唔勁

塞根本無話無左邊個唔得

人地唔係咁講

人地話東岸廢所以易d入決賽

咁我同意湖迷唔一定要反占
但係就肯定唔係完全無原因反
16 PO 我撐騎，騎贏左冠之後 Kobe 係咁比人殺

跟住話西岸競爭太大 所以輸比占士

占士打西岸咪仲屈
成班盲反賤種狗
東岸d GM廢關人咩事

事但啦 贏咪英雄 輸咪狗熊

4:3 4:0 4:3
咁final咪

Kobe個年巡迴打鐵會係好笑嘅

雞先定蛋先嘅問題

其實都未必係

當年我皇未上位已經大量湖迷反佢

我未睇波，我都唔知點解

不過個陣湖都已經1v29架啦

4:0（對家贏）

季後賽東岸無西岸咁大競爭，係東岸易入決賽好多
呢樣無可否認啦

依家話贏都唔算係英雄啊
9年finals得3冠

咁易入唔來東岸組隊

起碼西波龍唔算係對手
只係康樂程度

咁係啲人仆街啫 我到依家都未抽過球皇

你係咪覺得組隊個幾個球星傾好就得
仲要當打唔點減人工個陣

3-6

應該無人會話西岸難打打到傷哂lbj漁人得利咁弱智

但的確占迷唔會認東弱西強所以lbj入決賽易d

都唔明
東岸假想敵只有我皇
西岸至少6-7隊

都唔知拗黎做乜
講親都係兩班人互屌 你唔悶我都悶

咁講，東都唔係冇試過有其他巨頭隊，失敗only
經典例子係NYK

事實一樣野
吾皇贏個三次呢個理由都唔算點成立

因為james fans最中意discredit kobe

講緊湖人仲有競爭力個時

咁要問下東岸d管理層點解選人又廢交易又廢組隊又廢

兩邊一樣
打和啦

咁lbj去西岸 唔係更加易冠軍咩

未必
但只要去到管理層冇咁廢既應該會多冠過依家
但唔會咁多次FINAL囉

問題係西岸有大量癡線佬
一陣除我皇外其他人都係西岸

唔係
要贏到西決都唔易

Cp3聽日出唔出到呀

贏到西決個兩隊？

係，有返正常西岸強隊level 管理層應該會多一兩個冠，入少幾次final

如果要成隊騎拎去西岸就根本not fair

NO

今年黎講
鵝 刺 雀都可以贏到

西決果兩隊唔係西岸

咁你要睇係成隊騎搬去定佢加入西岸球隊

火箭手腳 我已經包左架車 入新界西 需要同我報名

湧贏硬

今年係最接近champ既一年 下年唔知點

其實lbj去西岸
東岸咪仲會廢好多

其實究竟新界西係點黎

傳說球星們會避走
可能東岸即刻大爆發呢

事實係 點都有得反

東岸管理層普遍都廢

搞到一堆隊唔上唔落

年年FA無份，draft 就選4-9

同樣德州人可唔可以join?

你要知道
吾皇係到呢咁耐
東區最佳陣容人數好多時唔計吾皇係得一兩個

就係講緊佢加入西岸隊

佢去西岸爭冠隊邊隊都屈機
勇
箭
刺
雷

魔術呢對垃圾

你緊係可以上車啦
咁多仇家 要搵架坦克車保護你先得

爆cap了

JAMES FA 你估冇一隊想要咩

西書換
259換
登換
點睇 全部都屈機

Jeff green 真帶刀侍衛也

猢

詹皇算唔算係東區 獨孤求敗???

去西岸邊隊都比人屌死啦
明明東岸入到finals都要抱團

去潮就俾你見識咩叫一打廿九

投靠牙波 建立紫金皇朝

去潮真係一個最好既good end
等睇十年沾狗同猢狗大和解

到時呢到真正變左公海圍爐小圈子

占浮係去爭冠隊 猢唔好ff啦

估唔到最後係底薪既jeff green 救兩場
其他人真係食哂屎

上場george hill
今場TT

客場集體失蹤

Green有d似生命石 都係新星 跟住大傷 大傷後打返起

買唔買勇士好

人地主場10場未輸過

100% win

睇唔到有輸既可能

波叔傷果下趁賠率未改就要即刻買喇！
波叔傷基本上等於入硬final

All in發達機會

Jayson tatum 球facial dunk 真係痴撚線

安爺爺:我又撚了 76

東岸未來肯定係佢

聽日湧主場都讓6分半

但下年隊長 irving出返黎
對佢成長唔一定係正面向上

差唔多啦 強弱盤 初盤好似得1.76

過完第二年先講啦 撞wall

佢地一齊在場打個數據好似都好靚
而家係唔知Hayward點搞

等下年塞full team就結束佢既統治

irving應該可以同佢相輔相成

隊長就唔知點解決

po都咁既表現 唔驚既

Condom 就緊係用完就掉架啦

你會唔會草用過嘅dom

仲有JAZZ 果個 真係睇下邊個撞先

我又覺得同邊堆開始先無咩關係
就算係你果邊開始先，你見另一堆人抽你鐘意果個，自然唔會有好感，

而家係唔知安爺爺個心諗咩啫

遲左買
晏啲買勇炒箭20分以上先

不如講下占士季後會做/可以叫球隊做啲咩

留係 Cavs 就結束統治
去 76ers 就又要講「未來是你的」

我湧分分鐘輸盤都似

Morey 係 Twitter 係咁讚 LBJ

6分半應該冇問題

澳門狗會D卡盤準到痴線
我都係唔敢搏喇

連登仔同百度班大陸仔一鳩樣
覺得自己既評價係可以斷定到職業球員既歷史地位

係影響唔到架
所以你地咁介意做乜
邊個都有人反架啦

比你估到就唔係安爺爺

仲有76人都有機踢走騎

有沒有真勇手足明天一起見證我勇入總決

今季都未完咁快講定下季
有咩人轉入轉出又唔知 咩陣容都未定好

今年季初4連敗, 騎士入季後賽都難 入到都俾速龍踢走 終於收皮
季中, 史上未見過一支球隊季中大換血仲可以成功

出面仲有人反沾
唔開針

中肯

我皇

聽說你需要控衛 條撚屌幾時要控衛 自己一個打晒5個位啦 其餘4個只係湊夠人數開波 後備都係用嚟sub呢4個

搵一隻單打能力高既搶分

未來人話你知
聽日火箭會贏
季初一早話左你地知FINAL係火箭VS騎士

話埋冠軍俾你地知
騎士4:2火箭

上年既事

咁聽日湧贏點算

廢老波係公海泥漿摔角

LOVE 好多不穩定因素..
其實佢幾夾吾皇...
但真係幫唔落....
年年都傷患困擾

8th pick + love<=> 可愛+jr
Free agent pg

然後兩個下年又跛腳
我皇又感動世人hard carry

騎應該冇cap簽pg
8TH PICK + LOVE 換ad/表弟?

8pick + love 換ad 訓醒未

LBJ
726場對東岸對手 27.2+7.3+7.1
417場對西岸對手 27.0+7.5+7.3

然後話佢去西岸數據會差左
大佬佢打總決賽都可以場均35分大三元啦
打西岸隊數據會無咁勁 咪撚玩啦

反沾：弱隊刷數據

其實無乜可以搞
最實際係係 draft 到中 jackpot
抽到個即戰力 All Star

波叔用職業生涯出g7先有機

痴撚線 咁就想換到AD
不如加埋我落去3換1啦咁

你做表妹肉便器

出左都唔一定贏到
但唔出一定輸硬
都係等睇多次騎勇finals 然後KD再拎FMVP算啦

公海是撚但啦
戰左咁多次都睇化左

保占去講速龍勁面唔面紅

我皇需要得分手 分擔進攻
試下搶Lou will

ff下......
有邊個又會估到受傷既it + role players 會換到ki

可能下年AD 又叫Trade me 呢

全世界加盟騎士系列

原來占迷Fa點玩都唔識

根本占士放入西岸任何一隊都仲會係核心

是但啦

李蛇個啲又好高汁咩

戰黎有乜謂

我係唔撚識

Bet 365

Raptors 1.65 Cavs 3.15
自己諗

而家成隊猗係成局
搞唔到
一係沾無冠終老
一係出走抗湧

講緊連續8年個post?
完全冇入過 應該由邊頁追起最好

精算師唔識波

唯一希望係拎個pick揀到隻即戰力高嘅人

齊羊幾fit，上限高，下限都可以好低

今年我皇opt咪可以簽pg
上年259都做左次啦

點簽？
就算用bird right 都要計caphold

Pick +jr/TT咪有space

我都唔識
我只係睇球場上48分鐘既野

Given that 有人接

騎士2-3個陣 15倍冠軍 買左500美 依次發達了

爛到pk播

巴打身處邊到

冠軍播
唔係東冠播

一早識無就好啦

我撐龍比人笑到面都黃

係，我都係望左幾頁

見到啲point都無謂戰

馬爾代夫

要計呢樣計個樣 好複雜
但實際騎士會有幾多cap簽人？

on9會計權黎

一日未豬一日都有希望 機會率應該大過六合彩

零

0
淨係可以搵老底
好似冇MLE

西波龍打邊隊都會覺佢贏
唯獨是打我皇我一定all in 我皇贏

係
我肯定今日東決係龍打塞既話
龍6場KO到塞 不過只能FF

打龍個個系列賽 JR 3分8成命中率
根本超撚晒水準 打多次都未必有

唉好撚慘

死撚完先有人欣賞

教練都死埋

我皇打西波
西波從來唔會令我失望

也許 他們只是西波龍

占士無撚敵

睇下人類最後希望登登可唔可以逆天改命

佢又打48分鐘lo

會斷氣

又破多次TO紀錄

而家無人再叫占士做foj

其實都已經好感動

火箭都帶比世界睇勇士並非無法擊敗

撐勇!

一直都支持緊龍
由龍打巫 d人笑巫都係西波黎
我已經話巫實力人腳都根本就唔應該排第8
同埋我都話過龍就算打箭勇 都唔會輸4:0 甚至有力一戰
不過龍打我皇 除左西波已經冇野可以形容到

Lebronphobia

第一場都好地地

睇到 Smart 嗰仲演技
LBJ 想叫自己 FOJ 都唔好意思啦

大把啦

吾皇簽4個射手
玩三分雨最實際

你應該唔知FO 既由來係咩

Fuck off James
好懷念

香討ching

本身龍個主場係常規賽都好勁下
龍常規打騎3場贏1輸2 個1場就係主場贏既
第一場打到咁樣最後輸 咁多年俾我皇虐殺d回憶全部都返晒黎啦
之後唔使打都知佢出硬局 到輸埋2場主場就肯定埋4:0

FUCK OFF 單野咪又係不停講
但咩證據都冇

應該係一個再細D既 forum
不過唔記得咩名
發揚光大就係鄉土
不過其實都係片面之詞

CASEY係俾牙LUE撚緊

btw今年=FOJ十周年

柏豪表示：屌我可以 就係唔可以屌皇

...仆街

屌你 拎J圖做ICON

fishman 都迷占

你自爆？

要還嘅
始終要還

冇波叔火箭返屋企啦
成日屌我波回塘
冇左波叔打到成舊屎

自爆

都係要自貼

有冇人起底

Deblur就起到

算啦
由佢

我地玩具台唔起底

好無品

我地玩具台 行高檔路線
一係自貼 其他野唔理

睇左頁隔籬post
原來又玩唯冠軍論

好彩冇哂時間睇／戰

特別係女人，自貼我唔會張揚

講黎講去三幅屁

之前有個post問女仔打波既野
我幫手解答都唔知點解收一堆負皮

因為你狗公

中

冇 因為而家反皇會比人話唔知咩心態

兩個禮拜後我皇又會唔會變返過街老鼠呢

有無聽過燈下黑

D人愈成日見到你，你講野愈多

D人就會假定你係男

利申一直相信你係女

我相信波台男女比例應該遠低於其他台

玩具台難講

真心講依度起碼有兩個常駐會然係女人

我認到三個

新手報到想問頂置條replay link

幾時會update,想睇反今朝個場

我係用女性身份去解答
應該係d狗公識唔到我先負皮我就真

Okc有cap續pg

好似有BIRD RIGHT
只要佢想續只係交稅既問題

bird right

娜雞真人好撚豬，唔好對佢有期望

如果聽日 波叔真係忟水
唔宣佈DNP, 做住後備先可唔可以
牙登真係爆偈 搵波叔出黎拖幾個PLAY

出都要打針出啦
你收買人命咩

打針出好易出事

Ibaka=例子
打完跌哂

最有機champ今次
斷腳都要打埋佢
過到勇就訓住拎戒指

Cap 爆到痴線實得

一陣傷鳩左火箭唔幫佢簽5年super max 就大獲

吾皇冇轉過隊真係上左神台十世

斷腳之後莫雷唔續約就慘

真係出完傷鳩左感動世人
無論過到定過唔到
肥佬夠膽唔俾波縮要既約等俾人屌撚死都似

依家都未必敢簽啦
咁既年紀
仲要玻璃

咁佢冇轉過隊 可能只係另一個馬龍

佢怕唔怕比人屌

俾我就唔打，要ring可以去湧

比我唔打+1

一陣傷鳩埋份養老約凍過水

你

真係唔知入面講既野是真是假
有D就話打針害生涯
有D又話打針 唔做劇烈運動就無事
有D就話 LBJ, 張怡寧都打過 都無事無幹

咁又係
啲nigger洗腳嗰抹腳
唔儲多啲兩下fing晒

好彩就司機唔好彩就馬龍
再或者有機會係KG

打針係令你唔識痛啫本身冇咩後遺症
但問題係你有傷夾硬再去
好容易變細傷變大傷

就係轉左隊，16個個冠軍先上到神台

其實踢波好多球員都會打針出場
c朗都打唔少

吾皇冇轉過隊應該唔會有冠...
因為年年入playoff 唔會有好pick
同時細城市未必有大牌球星黎

一陣唔覺得變左做馬龍....
退休時就會有班人好噁心咁講可惜可惜
如果當年肯軓轉會組隊就有冠

有西人話馬龍唔轉會可惜咩

成撚日打度草人

話Jazz孖寶冇冠可惜係有
話冇組團嘅就冇

年年占迷贏完東決就耀武揚威 , 唔駛一個月又全員深潛

16年

下年又首輪出局就

你今日終於現真身

今年占迷惡d
因為今年個隊野擺明冇得贏 輸左都唔需要潛
好彩贏到1/2場都夠笑勇手執4巨都要輸波

今年個個都知無冠架啦，finals贏一場已經超額完成

不嬲唔反占

反占迷

聽日我湧輸係咪要潛到落地核

真係惡過往年

一定贏

如果溜馬ROUND1搞掂左唔知而家個結果係點

輸左學你派500又點話

咁今日入東決既一定係龍

今年唔柒啊
但真係亞都可以笑六亞

速龍應該入東決

都唔知你地定玩膠定點

更正返 係入總決既係龍

派左比學友

又話派2位? 仲有一個係邊個

係 但無可能發生

咪jer

收皮啦亞軍占
咁快戴頭盔
怕輸呀？

之後又話抽中學友

劇本黎

唔係
岩岩朗素波抽中左第二個人就係我
如果聽日有機會要派
我會抽中返佢 派返俾佢

如果火箭入到決賽，應該驚龍多過驚騎

lowry>cp3

派番比學友得了

隔離post clarkson穩定廿分場
忽然諗起corey maggette

Jason Tatum新秀季後賽351分歴史第2

第一係渣巴拎352分

今年d新仔真係

但係原來渣巴淨係打左10場vs jt打左19場

corey maggette
我淨係記得佢個下JAP STEP 走左7-8步

邊到有高清replay link 介紹
搵黎搵去都好低質

Tvbox有無

記得N年前中學雞係果到down

我想問歐聯係咪皇馬贏左架啦 定要打多場

決賽只打一場

Thx

如果NBA決賽都打一場就好 去湖人主場打

銀仔：賣少咁多場錢不了

速龍fans

佢湖fans黎

成班猢撚今日又上哂水幫狗比打J

ok

唔講笑,呢條友DREW FOUL 歷史級

為左反沾可以去到幾盡

係咪假膠黎咋，個reply我睇到眼都突

我相反呢我不支持詹士但我反反詹！

罰球16/20，全場18分

同時間論走步
佢獨步聯盟歷史

法國食蕉係死占狗黎

好撚勁

唔駛出手入20分個d球員

點將我拉到去LBJ到

隔籬post

下場唔還哨
等於輸

好明顯我係球王hater啦

還什麼哨！説得好像勇士虧欠你似的呢？

平時係度成日吹奏我皇

占王1v9 帶住堆垃圾 超越mj

唔通學似狗比教人冠軍
要黑哨先入到PLAYOFF 咩

平行時空
我吹奏波叔多啲喎

又係呢條占狗
去幫TT打飛機啦

mj都冇贏過73勝隊
吾皇又然

今天我看你都説詹士好話一整天啦不用不認。！

唔評論個年係咪黑哨入playoff

但你話我皇超越MJ抵你比人屌

LBJ 決賽輸親都冠軍

MJ 決賽只贏亞軍

LBJ 又然

我不停屌緊狗比FANS
我冇話咩超過MJ

猢撚

法國出面d反占狗好撚惡

成班猢出撚哂來
笑撚死

用 Kobe 黎講理虧咪搬 Jordan 出黎
講到尾佢地都知 Kobe 只係替身

你是Mj球迷你不滿是一定的啦！

呢到班迷占 all 垃圾3冠得啖笑

占fans全面進場

咁老實講唔係全部都湖黎

大部份啦

不過占狗都惡啦
係冇對家咁惡啫

u 迷占大將軍 仲唔出去開戰

如果今年吾皇champ 左仲得了

呢個年頭有幾多個 POST
係針對 KOBE？

針對 LBJ 就大把
入面有啲好熟面口既潮迷
你懂的

皇帝唔需要下下都御駕親征

二姑：今時今日仲反占嘅 個腦肯定有問題

運籌帷幄決勝千里之外

已經等於阿仙奴英超冠軍總數了。

希望反占大軍可以入面平衡下
今日有新既占迷入左場

champ 撚到都係5>4

關我撚事

平時出街有無覺得d人想打鳩你？

今日先比占狗抽完水，幫佢地？

不了

yes 公鹿parker=垃圾

吾皇勁咁多年阿狗就

甘梨系柒牙嘛 柒梨要認牙嘛

吾皇=阿狗剋星

我屌你個女啦

吾皇=nba游生

咁反占主力係湖依樣又冇得唔認

猢狗係無定向反其他隊架

搶左我個 number 想點

咁湖勇一家親咩一回事

害怕高比被超越就一直抺黑底偉詹士湖狗都不是好人來的。

究竟我皇拎第4冠快d
定利物浦拎英超快d

最蠢係唔等多一個月先出post

我反28隊

同岸光榮你識條鐵

有呢張相個陣有你咩
你搶吾皇就真

同區光榮

利物浦下但個月有沒有方法冠軍沒有的話就是詹士快少少！

利

我皇唔會再有冠軍

你又知利之後一定有英超

都係鐘意手感仔既fans

秒

仲有機會同冇機會嘅分別

等多一個月出POST
都幫唔到高比提高歷史地位

一個月後仲多打j po
因為牙占贏左champ

我皇之後做班主/教練 都仲有機會繼續拎

唔關事架
目的係想笑同踩我皇啫

開始認同會然#106422係占迷
呢兩round起勢咁燈
0-2個陣貼張死撐圖燈到反cup
依家又話無第四冠 又想燈到拎冠

可恥

你又啱喎

所以一定大過利囉

冇計啦班猢忍左好耐
最ON9 唔忍埋FINAL

高比肯做教練超越左郭不出奇！

上年湖fans做左好好既示範
我皇輸左finals先開post收割

明知JAMES 輸9硬
但都唔等多陣

推俾大家睇個垃圾

收皮啦屌你個女

唔洗懷疑...
不嬲都曲線撐占...

咁大反應 似係了

你嬲我唔幫你咋嘛

又屈me
我迷球王都唔迷我皇啦

占迷特質 提親占 一定會提kobe

你又中呀你

出去反占了

重申多次我既立場

返高登了
依度成班垃圾圍爐

好耐之前都講過

抽占等決賽後

帶埋華文廢走唔該晒

你慢慢同佢玩啦

不要走！挽留！

賣波衫波轉播賣門票都賺番

原來高比 死亡筆記係啡

你同佢一齊走啦

屌鋰牙ryo蛇
枉我咁撐你

係呀
所以之前咪話最想塞死個個 根本就係kobe

我比人爆閘
where are you?

屌你睇返啲回覆啦

我有入去撐場

好彩 騎士冇人可以比佢講 Details

757D

講過lbj

入左finals 又要煩點樣可以係湧/箭身上steal 1/2場 頭都痛

我都想問 where are u

又話幫ryo蛇睇住個場 結果呢？

之外冇了
講 JR 囉
反正都冇得再垃圾

球王咪真湖囉

走去撐塞個啲

我上堂，沒有幫你不好意思！

講果個死全隊

邊個同你講一個人只可以講一次

技擊左佢地啦

唔走冇計

最柒個件係我面前話自己數字迷

到時轉玩法
分析騎全場既戰術
睇你點頂

可能真係數字迷呢 作為勝利球迷簡數字人算有遠見啦

講CEDI

騎士戰術得一種就係23號戰術

未講 KD
仲唔係留返 final 講

0reply about 76ers
淨係比我搵到吹奏勇

講足4集

依家講啦

KD係全聯盟唯一破燈嘅人

阻撚住curry拎fmvp

講一講 Zaza 既重要性

Kobe下期分析淫K

熱烈地彈琴

破燈了

最佳防守球員

今次都中埋就真係超越mj

今日有做波比格連同史密夫架

場場都有架啦

想問下我皇搶7 係咪未撚輸過?

湧士下年應該會換過哂班底薪戰士

火箭點都有得打 湧士200%無

你就想

不是

對箭既話有機會6 game series既

火箭無CP應該打到6場
打湧? 騎準備定俾人橫掃啦

黑氣confirm咗出唔出到未？

醬油呢

明早開波前先決定

淨係騎啲防守 手感仔場場average 35+都得

上年game4
冇可能掃

有榮叔..

上年有iving有love喎
今年湧全部人拎著2foul上場都有得打

場場120分

笠要抖咁耐咩

打到占士不要不要的

手感finals會自動收皮+贏到7箭先講

呢條友將15-16賽季既每一球3分改做2分

好好睇

吾皇去76
東岸9年免費教育

反而覺得騎打箭有機
打湧就100%輸

醉愛parker

醉愛輪椅

垃圾內線

串得好串 過埋聽日應該見唔到你

google

Nba 係錄播節目

驚你老味咩 1分閪

ryo sir ho ball

都好難唔係
靠登登我寧願死

慢慢食雞 過兩年bust 比d湖迷 指撚住笑澳洲短手狗 暱稱澳短

轉職做電競選手都好

今年睇LBJ有d似我中學嗰時睇佢一個打活塞5虎嗰年嘅感覺
之後咁多年都有Wade/Irving呢d 二佬幫佢，打東岸好明顯無今年咁吃力
雖然明知佢而家入Finals都係同07年一樣，一定比人4:0，但真係不得不佩服佢今年嘅表現

利申: 非占士fans

TT 同NANCE 可能會有用 打CAPELA
佢地都算機動型
我見TT守AL守得算正路....
(雖然都係守唔到)

拉出黎比基石玩就有

基石你都係唔好咁高期望..
條友打playoff 時勁時廢
要不是波叔

愛你

睇戰績

騎>塞=溜>鹿>龍=76>巫>火

Capela和唔和味係睇對家guard wo
就咁頂capela唔難，要補防幾多次先係重點

All>>>>>>>>>>>西

巫師？

咪又喺西波 不用那麼細分

攰撚到

打波真係好多時睇下邊邊發揮得好啲 手感好啲
所以你啱 即係輸自己

聰明仔實比安爺爺壓價
爺爺又然

第四節baynes啲進攻籃板俾佢地dum哂
好rush

成場塞射多騎士十幾廿球
命中率3x%
唔知做乜鳩

其實塞係第二節一球Horford 背籃比人包夾唔入之後開始鬼上身

除咗Tatum之外集體失蹤

可以留意返其實騎士冇咩點調整 係塞無喇喇發瘟

一個3分12中3
另一個10球3分炒晒
再另一個10中1
咁都close game先唔正常

今日見到俾larry nance個老將捧下杯
就諗起pp今日唔返espn去係咪就係為咗去恥笑占士同捧杯

Jalen rose即刻抽佢水

當年都算跟到下Curry

睇番recap
細摩同smart最尾做乜鳩 完全係睇波mode
得horford一個回防

smart要貴就放啦

呢類RFA冠軍拼圖

明明好值錢

但又傷一輪

佢射波咁柒, 出左BOSTON都唔知跌幾多WATT, 應該叫唔到太高

綠軍人一出綠軍要打折

真係會無命架咁打

Tatum呢個series 一般啦，對比呢幾個係好d既 年輕球員去到呢d時間就上腦 rozier呢兩場好撚亂黎 有kyrie/Hayward 應該會穩定d

聰明真係不了

聽日火箭贏波 派2位手足1千

聰明中產去火箭ok？ back up pg 無事無幹 就做大鎖

不過收中產應該要留塞

佢手三分有無三成
唔岩money波

迪安東尼 加成

我了

其實呢個series仲有brown都打得好好
不過撞正今場發波瘟就比人屌到飛天

今年都係拎經驗架啦
入到final 咪又係比我勇橫掃

咁緊係有咁遠打到咁遠好架啦
不過今場brown同少帥都交晒學費比吾皇了

夏天trade value都唔同啦 入到final個價值又升

有雙jay不了

關少師咩事 後生係場上怯你點指揮都未必聽
都係要交學費架啦

g6 第2節比smart morris 亂射破壞節奏
g7 第4節入bonus唔attack the rim反而瘋狂浪射3分
有時少帥慳d timeout相信佢地自己調整結果出事

第四節頭應該改射三分做波低位單打啦

Morris hoford tatum都有對位同低位能力

做乜主場唔打多啲犯規多罰球射呢

明明下下都搶到板
唔明點解唔攞兩分先
仲要一早騎就夠team foul

係 不過都可以話因為出面班友仔冇手感
騎防線愈縮愈入 咁就要焗住係出面射3分
惡性循環

占狗全面追擊湖人

這個夏天，Smart將成為限制性自由球員，據報導，他尋求的是1200萬美元至1400萬美元的年薪，他表示自己可能不會願意放棄這樣的價格標準，或者說，不能放棄。

「說實話，我遠比1200-1400萬美元來得更值錢，」Smart表示，「就憑我在球場上做的那些事情，那些數據統計上體現不出來的事情。你找不到像這樣的球員，我向來都是在場上付出我的全部，每場比賽都是這樣。你可以告訴我，還有多少其他的球員能像我這麼說的。」

唉 西波龍如果你地正正常常咁入到東決/final咪好囉

防守係好既

昨天，西區決賽進行了精彩的第六戰，最終勇士大勝了火箭。在解說比賽時，O’Neal曾對Durant的表現有所不滿，認為他進攻太低迷。

「如果我是其他人，我會直接當著Durant的面說他，跟他說你這11投3中的表現是不能接受的，」O’Neal說道，「我們需要你，我們需要你拿出你的表現來，需要你站出來，讓我們繼續保持場上的移動吧！讓我們繼續保持把球傳起來。Curry，你不要太順著Durant了，不要讓著他這麼多。你是一個偉大的射手，整個聯盟最棒的射手之一，你自己也可以投籃的。」

O’Neal表示：「錯位不錯位，超級巨星都必須在第四節站出來。第四、第五戰Durant最後一節一共9投1中，得了8分，這是無法接受的。」

在東區冠軍的頒獎典禮上，James表示對隊友們的支持：「世界上有很多人都沒打過籃球，沒參加過團隊運動，我們的成功源於全隊的努力。

「我知道自己上過很多次頭條，不論是輸是贏，我認識到想要取得成功，必須要依靠團隊的力量。我從9歲第一次拿起球打團隊比賽時就知道這點。那些從未踏進球館、從未打過團隊賽的質疑者，總是在抹殺我隊友的功勞，這對我的隊友很不公平。」

Glory Hunter

傳奇球星Kobe Bryant也讚嘆於LeBron James的統治力，稱他就像是用汎合金打造出的無敵之軀一樣。不過，面對網路上無數關於LeBron超越Jordan的言論，Kobe還是表達出自己的態度。

「讚美一位球員的同時，我們沒有必要去貶低另一位。我愛LeBron的表現，但不要去討論一些沒有絕對勝負的問題了。#享受我的5冠 #享受MJ的6冠 #享受LeBron的生涯之路。」

話中有話

5>4 所以lbj無 5 點超越 kobe

依家仲要係3

合理既個價就
不過弱隊又唔駛佢
強隊又唔見得有CAP

12m 安爺爺都唔續? 真係想8m先續咩?

安爺爺做野唔駛你教

聰明仔真係大把隊爭

安爺爺之前就係開12m 比佢
係佢唔肯

佢d 防守同hustle 有時打士氣波都幾重要
但一見到佢d 自信三分真係嘔晒血
brown 同tatum 經常性變做馬拉松選手

屌咁佢究竟想點撚樣

學d講波佬講 你都要reward一下呢d工兵既

佢拎到分咪守得更落力都唔係壞事

不過有時key moment都當自己球星咁射就

大家早啲訓啦 聽朝見證 2017-2018 playoff總冠軍誕生

屌 希望箭贏啦

對唔住 我係勇狗

韓狗屌加勇快啲仆街死

無波縮箭贏既話 騎就有數講

特登拎MJ出嚟狐假虎威

佢條傻閪唔夠人勁就拎mj撻鳩人

喺出面個Post話Wade唔係All time top 3 SG比人負皮負到仆街
各位點睇 歡迎理性討論

mj kobe wade

邊個post，你講咗邊個？

頭2實喺mj kobe
咁你覺得第三喺邊們

公海嘈到仆街

有無睇06wade

個年太無解，加埋3 rings，基本實係

我覺得nba好睇就係球員會不斷進步，今年輸俾佢地，咪暑假俾心機train然後下年贏翻，堅持到贏為止
但始終有啲人係唔會明

球員嘅付出球迷睇到嘅，歷史都會記得，唔會你所謂嘅成就榮耀所欺騙

已經冇人記得2015年快艇第二輪3-1 lead都輸比火箭？
Cp3輸完3-1比哈登，䣓2年都打唔到入西決
最後轉去火箭同哈登就入到西決，好勵志

箭基本上柯煙左波縮
咁好籌碼仲唔賣？

佢似講緊cp去火箭係煩似kd cant beat them 就join them

講真 反其實係要反球員 反球隊真係
球隊唯一一個目標就係贏 買到大牌就係good trade

諗起TATUM DUNK完之後同MORRIS圍住吾皇黎叫就好想笑

trade同自由轉會有分別 你係唔係溝亂左
波叔係球會交易去火箭
名叔係自己選擇去湧士

係波叔sign and trade, 同意轉會去箭

火箭出到線我切J呀

唉年年都咁好彩

無左cp3 harden撚有料贏勇士呀

宇宙勇

勇猗ready

cp唔出得

勇騎大戰4.0 正式啟動

Mv燈都頂唔到

同埋果年同今年都係到既得返harden同ariza ja

充滿希望既一年最後都係要輸比宇宙湧

唔撚係啊，拎cp3個case出黎擋

咁公道D,係有人話波叔個故事好勵志啫

波縮唔加盟點打你隊宇宙勇啊，到咗最後咪又係你地繼續十年冠，開心啦？

講勵志咪就係拎黎擋個個囉

佢個勵志係咩意思呢可

上面果兩個吹奏話佢唔會轉隊,講到好感動咁,又紅字又漫畫喎
雖然個case點都唔同啦,不過佢又真係1-3反輸轉過對面隊

Nba 都係打工仔

係咪睇得漫畫多傻左

仲想cp3打針打真係一相情願到呢

情願佢轉隊拎冠啦
第一PG咗咁耐,連西決都去唔到
而家喺火箭咪幾好,同湧狗打到七場真係唔講得少

波叔已經生涯末年，隊波無得救，想轉隊博吓都好正常
輸俾火箭都已經係兩年前嘅事，佢又唔係低薪痴冠，諗唔到有咩可以同毒撚比

波叔

勇狗啲論點特別on9

屌kd抱團冇咩問題
反湧真係理解唔到，咩運動比賽都好，唔係球員質素較好，表現比較好就應該贏波咩？
呢幾年湧的確係做到，因為覺得佢地太勁太屈而反到底係咩想法？

同佢地講都嘥氣

交易返嚟 嘈乜撚

一隊本身勁到on9
一隊得一粒星 邊有得比
但作為球員想盡量係生涯入面拎最多數量既戒指都無可厚非
觀點角度問題囉 但就一定要離開okc我覺得
利申想佢去塞

未開波 湧狗已經咁搶口

一陣贏鳩埋 仲唔天下大亂

想問火箭勇士幾點開波

已經頒左champ俾湧啦

贏鳩硬，決賽都係

講到會唔明點解啲人唔鐘意勇咁

係波叔自己要求交易嘅
因為佢要去火箭可以opt out直接簽，但係又唔想快艇咩都無晒，所以特登opt in交易等火箭俾返啲assets快艇

你地走先喇 9點鐘呢到我湧揸旗

唔該唔係湧狗自己死返出去

當年反鳩熱火其中一個主因就係破壞聯盟平衡

依加隊勇更誇張
點解唔比反勇

trade左我半隊箭去架

點解全部同一時間，9點即係叫人射波

波叔見到河氏續約應該慶幸自己轉咗會

因為猩猩無人權，259係狗，狗係人類喜歡既動物。

都唔明有乜好比
波叔起碼留左好多野比艇
KD 呢？留左句阿貓阿狗囉

今年好想吾皇拎champ呀
湧今年拎少一年ok?

返公司睇囉

本身手感klay 二姑green都算 都話自己養
再加埋259 有咩理由唔反

睇咗心理醫生未

WIN WIN啫
一黎佢KEEP到BIRD RIGHT
二黎火箭都唔係咁易清到CAP佢算係幫左火箭一野
咪又係順水推舟
咪撚吹到咁偉大啦
佢當年已經做左一次啦

有野做

唔好忘記組巨頭係塞帶起先

二姑都係if you can't beat them, join them

再加埋湧狗啲邏輯
人地傷就話比賽一部分
自己傷就人地勝之不武

2姑自己養？

睇緊轉咩會好 我轉會無人屌

係，
但總好過乜都冇留，拍拍攞友走左去先

退一萬步黎講都唔係KD嘅比較對像

去做吾皇副手

Iggy係第一代投敵喎

做過數字狗都唔幫佢

有野做都要睇波架

sor 打錯左

出人工養佢

我都想見到有呢一日
如果唔係我諗佢呢世都唔洗入東決

4巨頭輸波賴冇細ai
人地傷左個核心就唔俾賴

潮人話吾皇下年去佢地度

所以跟本就搵野
你睇下隻259 減薪痴冠咪肉撚酸

塞case少少唔同啦
雖然都係狗架啦

人在外國 我箭必勝

佢地轉會全部都靠幻想
人地宿敵塞重建得幾快
湖仲係on99咁

2姑點會自己養
最撚嘔心係班老底 特別係大胃西

都話打錯左

👌👌😂😂

塞主要夠狠同有水魚
作為刺撚我話要賣mills都俾其他刺撚屌嘅時候
安爺爺就俾人屌死都賣哂成team元老走
真係好彩搏得中

又一件弱智用波士頓做例

反一隊波都唔比咁惡架咩
隊隊波都有haters架啦

最撚濕鳩都係湧不可一世嘅態度
屌你老味成班係到圍威喂仲咁撚串

7換1仲有pick有現金，波叔算係咁

快艇獲得：Patrick Beverley、Lou Williams、Sam Dekker、DeAndre Liggins、Kyle Wiltjer、Darrun Hilliard、Montrezl Harrell及2018年火箭的首輪選秀權
66.1萬美元

季初仲話大飛個陣會好左好多

逼人鐘意勇

大胃西投兩次都唔怪佢
始終老將
係佢對kawhi俾zaza整嘅反應突然唔同哂就真心賤

同259咪又係一樣痴冠 湧狗concept

幫火箭集氣

好驚呀 淨係俾鐘意湧

其實唔係傷哂的確唔差
Ab+Beverly 有機會都好想睇

咁其實佢都好難做

對比起佢傑賤種
Vince carter 真係型好撚多

唔回應或者含糊啲咪算

好似以前中學唔鍾意潮就俾籃球隊隊長打咁

Cp3今年搵下d夏天簽仲大份

所以我睇佢得7成都唔會打架喇

斯德哥爾摩症候群

我潮呢D豪門同點湧呢D暴發戶比＝＝

勇幫佢拎生涯第一冠

其實真係now or never
下年西岸一定重癲

其實佢唔係左痴右痴都冇咁肉酸
仲要係上家

真心唔表意見係最好

有時都唔知你地屌咩
35歲都唔俾人痴

最好笑前一年同隊kawhi冇傷就同zaza開拖
後一年kawhi傷q左就保

我波又唔出

Me 無介意佢痴冠

所以老將癡從來唔係一個問題
係佢個格衰

講到隊波咁撚犀利
上年就唔使比人炒緊廿幾度攝腳啦
越請就越撚嬲

講

yes

格衰就要反,所以我反皇反到而家
成日有柒頭問點解到而家仲反皇,格衰已經係一個理由啦

即刻換衫支持勇冠軍

淨係雀同鵝都會升呢，都未計其它隊，下年西一定仲癡線

真係無計

搏完決賽打唔到又係輸
搏傷左無份SUPER MAX 仲慘

角色球員都咁多人反仲要因爲格衰
都算少見

可唔可以搵一隊冠軍球星係全部自己養仲要冇底薪老將既出黎研究my

對我勇來講都係垃圾

依個都係實力既一部分

VC癡冠即使全程坐bench都會尊重佢
因為佢多災多難同做嘅野值一個冠

曼聯

15 16勇都唔係真係咁勁
15係因為唔洗打雷艇刺同埋騎傷晒先輕鬆奪冠
16差啲輸雷同輸俾騎

唔係條垃圾毒撚而家西岸睇勇刺雷箭不知幾正

其實佢係早年foj唔化姐 中期後期都收左好多
而家人地有打種族平等 又為社會公義發聲
講野又唔串 個格邊忽衰

冇問題架

大把人因為KD場外行為反佢

我只係覺得反還反，唔好反到歪曲事實，踩低哂人
eg 話Kobe痴左三冠，話我皇唔Clutch，KD冇料到etc

痴冠無問題呀
痴冠痴到開記者會話自己會拎幾多冠
痴冠痴到開分身屌前隊友
呢D咪問題囉
所以咁多人反皇,咁多人反259,好撚正常

訓醒未阿 反湧迷反KD多過反湧係一個事實，冇你班柒頭係到吠湧冇咁多Haters喇

仲問點解 原因咪係你到囉

反得高質冇所謂
好多低質haters 變到好肉酸

為反而反啦
同佢講呢啲佢又會話講球場上
講球場上又會話foj走步flop轉隊decision not 1not 2 I’m home

當年嘅宇宙塞

同埋唔好極端化件事啦

其實上年唔係kawahi比佢地做低左一定唔會咁輕鬆

D皇迷又黎
我都要問返句: 唔反得?隊隊都有人反架啦

乜話?今日勇主場架?

得盲撐同盲反

除左佢真係好大反應咁投訴球證有D反感外都無咩野
只係反占迷

上年我地刺撚原告變被告添啦

哦, 好在, 火箭主場

否則怕第四節唔洗睇.

你知三節勇架啦

個重點跟本係kd投敵
Prime MVP 投一隊前衛冕冠軍 仲要係上年淘汰佢真係未聽過

大家咁話啦

好得人驚

講開又講, 馬剌休季又乜攪作?

執平貨定練新人?

內線無乜貨了

兩邊嘈交都講到痴撚晒線失晒控
二姑都叫自己養 未黎湧之前仲要係帶球隊果個 屌你黎到做後備而家同化左做左自己養
後備底薪老將？羊已經係好例子，唔算老將都底薪入，個個都係為介子，係幾撚嘔心，仲好意思話打團隊，幾場唔夠打又話自己d 球員唔夠單打能力

屌你老母真係食撚屎

要睇可愛續唔續

佢果個無辜樣係真係幾核突

仲要再怪隊友

邊有人反黃蜂

拎得比

你啲手腳贏波爆人閘 扮76迷 話大post係湧區

仲大家咁話

唔夠單打能力真係痴狗線

叫埋lbj底薪入啦，到時勇占一家親

還債牙 要還都還俾太腸關你湧士撚事

勇迷睇左3年幾nba
以為2姑咁多年都係勇

係

仲要年年破紀錄

Splash family

反而佢用真身指名屌龜我唔怪佢呢樣野

當佢唔續, 走人,你地會點?

補小前鋒? 簽巨星?

聯盟見cp3打唔到好似唔太公平，所以調整一下賽程移師火箭主場打game 7以增加可觀性

其實佢都場上場外都已經好正面
真係要多謝占迷

頂盡都係中六

識撚早期嘅2gu咩

刺撚被反多動因為有一年打太陽出絕招

頭先見採訪係勇場地.

原來FANS係球館睇直播.

火箭，搏盡無悔啦

佢都唔係屌龜

佢話除左russ全部 係cats 無可能champ

對比吾皇真係唔會食左山草藥咁

所以咪on9

無kd同zaza我諗成個登都變gsw fans

一句講晒

湧迷=勝利球迷=無腦

用下google都唔肯

駁唔到

Cp3係咪出唔到

今日只有湧迷與反湧
集氣火箭

唔講廢鳩同手感 淨係淫klay都有人反啦

點會, gym迷都50%了

集都冇用
靠登登我去睇av重爽

上呀火箭

仆你個街 二姑係我打錯 對唔住
咪撚拎呢樣黎串 都唔關其他巴打事
但唔影響我講kd 做259都唔反得勇嘅意思
25係勇呀 所以我反勇呀dllm

無CP3,已完

人地咪講左打錯
捉住個人地認左錯嘅point黎屌，咁樣好咩

多餘啦
手感仔玩牙膠都有人屌啊

基石唔該醒醒定定

有fd好迷Ellis 陰功

到時屌淫klay個樣串柒柒咁

勇士輸=正皮
勇士輸=負皮
唔比都係勇士輸
收皮啦勇狗

咁佢依家係咪反湧

Curry: 咬牙膠好串,浪射3分帶壞風氣,後手交波輸冠好柒
Klay: 浪射3分帶壞風氣
Green: 踢蛋,串,樣衰
Iggy: 成日flop同投訴,投訴個樣好衰
Kerr: 無料扮四條,拎住超級陣先贏到冠軍

成隊得McGeeBB比較可愛

講咁多做咩
人地小圈係大post見到相反意見就要圍你架啦

明明自己話大post變左某區
變左話勇迷話大post叫勇區

圖都廢事cap

一半啦

D反湧當咗你係中學生湧迷喇

登子上力?

尋晚無去浦

我反klay係反佢扮毒食女

淫klay 2分鐘都冇2犯了

無cap就係廢事cap

1% J Parker迷

冇波叔佢只係條廢鳩 等出局啦

佛祖1 分鐘2 犯

浪花兄弟係湧今場勝負的關鍵

吳業坤?

今日邊隊贏都會暴動

cp唔出得?

咁撚快2犯

明做鳩佢地 第一球盧尼 搶到板比人推 轉頭吹返佢

咁快就有不安因素
陵南贏硬啦

勁

佛祖兩犯
第三節前都唔使見佢

豬了

ellis又搞笑
離隊前話隊勇走唔遠

點知唔夠3年就……

55

嘩 F Murrery 冇打大Post=湧區？

召喚臭G Cap圖

傻閪GREEN收嗲啦 留返啖氣專心打人啦

垃圾kd訓醒未

又係上場一樣嘅節奏
第三節就冇力

做乜鳩
發緊夢咁

wtf

湧成日死好命

發夢？

kd係咁甩手

脷記開波？

開波都開唔到

傳俾邊個

呢下比咖喱偷到

嘩呢球咁HEA

登登起碼瞄左3秒